做工苦，難道不做工就不苦嗎？

要幾撚弱智同on9先講得出呢句野。

我相信李十X真心享受工作

人生從出胎的那一秒鐘起到絕氣的那一秒鐘止，除了睡覺以外，總不能把四肢、五官都擱起不用。只要一用，不是淘神，便是費力，勞苦總是免不掉的。會打算盤的人，只有從勞苦中找出快樂

以前d人奴性真係好撚勁，自己做奴隸被奴役，重要從勞苦中找出快樂

第二等苦人，便是厭惡自己本業的人，這件事分明不能不做，卻滿肚子裡不願意做。不願意做逃得了嗎？到底不能。結果還是皺著眉頭，哭喪著臉去做。這不是專門自己替自己開玩笑嗎？

係呀，被人老強你都逃避唔到架，開開心心被老強啦。
不願意被老強逃得了嗎？

咁你想點 唔係二世祖就唯有勤力啲啦

結論：樓主返下賤工雞碎咁多人工，好撚痛苦

凡做一件事，便把這件事看作我的生命，無論別的什麼好處，到底不肯犧牲我現做的事來和他交換。我信得過我當木匠的做成一張好桌子，和你們當政治家的建設成一個共和國家同一價值；我信得過我當挑糞的把馬桶收拾得乾淨，和你們當軍人的打勝一支壓境的敵軍同一價值。大家同是替社會做事，你不必羨慕我，我不必羨慕你。

。

究竟以前cert level 教書班友有幾撚痴線先會將呢篇野列做範文？
以前讀書果陣唔覺有野，出來做野真係覺得呢篇野痴孖根。
完全係廢老打飛機文章

邊條on9仔講架

典型邏輯錯誤範例

係咪都勞神，屌你老母，你試下對住十個鐘閪人，同你打十個鐘機，邊樣勞神d ?